【息魔殺到 業主末日 負資產降臨】有冇業主開始嚇到瀨屎賤賣層樓贖會？

岩岩落地產點知未開門，好驚呀

巴打每個月供樓用幾多錢？

淡淡: 又出呢d post代表d業主真係驚到瀨尿

硬好扮硬淡

下， 我層樓岩岩加多20% 放都大把人搶喎

不要再說了，加息

好驚個AA唔聽我電話

forever gogogo la.

係時候硬淡全面進場

發財唔立品就係你呢d

假象來，全部都係AA

正仆街

連登知名偽淡

樓爆近了

有樓都可以睇淡

你個名

陳立品，陳立品響邊？

推到樓爆